從前一個人 變成兩個人 最後一個人

當自己想識女朋友果時 法國人已到中年 反而更加難 用緊交友APP 九成係假人 得返一成 吊高黎賣再唔係就HEA回 或者我介紹下自己 我叫老寶 今年32歲 做緊店務員(係cheap/賤) 拍過兩次拖 都係失敗收場 個人隨和 咩都傾得 聽人講野多 好多野都沒所謂 食咩玩咩都可以 沒咩嗜好/興趣 如果岩既做個朋友 最好執我返屋企 我好易養 樣子下級 唔是靚仔 連中間都談唔上 呢樣要講明先

用緊咩app先？

相約 發現係一個伏

用CMB啦

之前兩次點識

呢個係簡寫?

一次上網 一次人地介紹

link 都要搵埋俾你

其實人地介紹係幾好 一開始已經可以打定個底

好難識女啦 又冇錢冇樣

不能同意更多 直必一問 應該點做

唔好意思

可惜夾唔到 性格差異

我都想知 生活圈子又細
每日都喺返工收工 唉
搞唔掂翻大陸是但搵個算

你幾歲呀 咁急

就30 19文員一個

難怪 你擇偶條件係咩呀

Same
我都想識個正常普通嘅男仔
拍下拖

連登大把啦 上面都有兩個了

樣似rima zeidan
性格岩傾就得

當我沒講過

why 係咪我要太高？ 所以冇女...

雖然個英文 我唔知係咩 不過應該係高級野

可以加好友嗎 我都算正常人 好似係